\begin{titlepage}
  \pdfbookmark[0]{Titelseite}{Titelseite}
  \vspace*{2mm}
  \bfseries\color{DimGray}
  Prof.~Dr.~Peter Michler, Universität Stuttgart
  
  \begin{center}
    \vspace*{6mm}
    {\noindent\huge\bfseries\color{MidnightBlue}
      Fortgeschrittene Molekül- und Festkörperphysik
    }
    
    \vspace*{4mm}
    
    Stuttgart, Wintersemester 2014~/~2015
  \end{center}
  
  \vfill
  \begin{flushright}
    \small Revision: \today
    
    \vspace*{5mm}
    
    Für Hinweise auf Druckfehler und Kommentare jeder Art bin ich
    dankbar.\footnote{\color{DimGray} Henri Menke,
      \textcolor{DarkRed}{\href{mailto:henrimenke@gmail.com}{henrimenke@gmail.com}}}
\end{flushright}
\end{titlepage}
